挽LOL既人既心態探討

我自己係挽台服既總唔知點解啲台狗總係鐘意雷鐘意送鐘意投降鐘意掛機咁撚心態爆炸 自問唔勁但點都有啲關鍵操作只要隊友唔閪基本9成贏但係總係有啲閪隊友搞事

我都想知你哋仲玩呢隻垃圾game 係咩心態

挽你老母

我已經分唔到係假膠定係真心打5P字

打機都係機開心姐 唔明呢隻野點解可以挽到咁撚炆